[嘜誰嘜誰場場精綵] 六月七日田草十場暨安田記念賽日討論區VII

馬PO龍虎榜 (未計算7/6成績)
.0. 494
華可可 325
Win神Ho 317
我愛金世正 187.5
緣盡愛未完 101
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
被馬會屠殺 73
Suis 67.5
最強藝人吳宗憲 38.5
寶高 37.8
小川ともみ 35
陳曉明應教港隊 28
eriksen 2.5
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
覓腸 -35
潘頓正賤種 -36
單挑冠軍 -39.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
超能量化歡騰龍駒 -64.5
芝麻糊加隻蛋 -74.5
時時精綵(馬王) -75.7
波利 -78.5
一舖成名 -80
梁家俊(無傳承) -80
Waikuku -80
排球少年 -90
なつめみお -109
拿樸迪 -114.2
貓蛇 -116.5
有村架純男朋友 -117.5
跟方駿暉贏大錢 -119.9
ケッピ -120
Grealish -120
Adnan_Januzaj -132.5
Greenwood綠木 -139
福逸 -145
新力必 -146
長井 -160
張繼聰愛失踪 -160
冼毅力saint -166
中出大俠 -171
玖寶 -174
_@牙波牙 -183
Priestgod -200.5
睇書 -206
人一世勿一世 -221.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -242.5
23_香川真司 -273.5
金仕芬 -332.5
烽煙 -352
奧書 -355.2
尊兄 -358.5
晏菲路8號 -436.5

馬PO精選

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書) 輸
R6 瀟灑王子（尊兄）W$135 P$39
R7 各取所需 (新力必)
R8 承你所願 (緣盡愛未完)
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W$65 P-$93 Total -$28

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8) 輸
R6 獨角寶寶 (華可可) 輸
R7 加州神箭 （時時精綵）
R8 馬友冠 (.0.)
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$70 P-$166.5 Total -$236.5

點算

shit恩

迷雷黨又要屌足10場睇騎王

脫離榜尾，同陳蛇一齊bounce back!

告狗fans

腰斬未
#Jockeyslivematter

Lm

lm

屌你大冇事後追

陳蛇殺低閪手

迷陳了

陳SIR騎王

陳蛇

陳蛇生日快樂

BB

呢隻後追贏埋 你陳...

陳蛇！ 好彩賀年攞翻個第四

陳蛇日

薛恩你係咪弱會架帖木兒放頭

bb.....

陳蛇做咩撚勁左咁多

陳蛇3win

屌你老母又放頭 隊上去做乜嘢

陳蛇又贏

點撚樣賭呀

3win

田雞呢 屌你老母

又陳蛇我屌

終於中閪手，嚇到心都黎一黎

跟左7 8 11 巴打thx

陳蛇hat trick

Bb好野
7-8pq

陳仔騎王了 冇得追

嘩點賭

我就黎想殺撚左賀狗
佢究竟跑緊乜撚野?
呢場會冇P? 發癲

屌佢老母痴撚線

陳嘉熙3win 1q 係我賭身家嗰隻無影 屌你老母係咪想逼死我

乜撚野事又陳

我鄭d初出馬真係唔多掂
甩開左無敵勇士都比追番轉頭

大武士陳蛇後上都有
俾狗賭咩

陳蛇3w 痴撚線

星期三有狄狄仔 今日有嘉熙BB

迷陳了

外欄地好 又走晒入去

屌你老母 賀年狗 反手鞭

新強無影
陳蛇3win
點賭

好撚廢

後上都有...

迷肥輸撚死你啦

陳蛇騎豬？ 係咪第一次

廢閪到

陳蛇3w 世界變

邊條撚樣騎帖木兒......

史狗 笑左

閪手騎馬堅肉酸

點解隻7好似禁住好撚勁但越打越冇咁

興旺陳又中

食撚左春藥啊屌 3win..

你幾撚柒時死呀賀銘年
屌你老母臭閪

場場發揮一絕 燈胆精英鳩騎 係唔係想逼死我

下場仲買承你所願好似自殺甘

佢騎d馬永遠懶過西

你唔係買陳蛇咩

馬會搵周狗返嚟解放陳蛇

真係失控，大武士跑黏地仲勁

迷肥

陳蛇3w 唔識賭了

笑撚到仆街

垃圾馬都 win 玩西

雷神今朝用哂d力

潘狗

屌佢老母 反手鞭

閪手 痴撚線

屌你老母閪 迷肥輸身家

我就快吐血死

我生死注左呢隻
真係頂唔撚順

雷狗騎師王中風

有p，算係咁啦.....

係，其實我幾鐘意佢今日手馬，買左3場都中兩個place,但真係好撚閪

要賭細潘

同隻1一樣騎師尻嘅
大雷暴如果唔係周狗應該有p

你同正叔兩兄弟好慘

你bb贏喎= =

真

走去望空放頭 癡鳩線

內閃有條欄比人

報數未

陳蛇戴帽點賭
#gamblerlivesmatter

見習騎師陳嘉熙: 在 眾 多 騎 師 中 ， 我 視 莫 雷 拉 為 偶 像 ， 他 的 騎 功 高 超 ， 平 衡 力 很 強 ， 我 很 榮 幸 可 以 與 雷 神 及 一 班 高 手 同 場 較 量 。

閪手成日都係咁 捉金皇

仲有3場已經一堆人衝出黎失控唔敢想像跑埋會點

Bounce 蛇

哇陳蛇好多手勢
教咸成做野

完全係

有咩部署

落飛冇影

你望下精選正叔排第幾先

隻大雷暴下次再追

乜撚野莫雷拉騎王

睇真D，今日除左雷西贏到場，其餘6場全部華將W

冇買呢幾場明智
陳蛇3w，點買

華人一哥

今日呢隻最有機會win

隻2有冇騎過😅

岩，頂埋我隻R周
一路側起個頭，有欄好好多.....

星期三就何田波，今日就陳狗仲要豬王領先42分，屌你老母玩撚毛

馬友冠雷狗贏出嚟定一定驚先

好似會過哂

隻馬有啦 係到3下反手鞭就當跑咗

陳蛇3win係咪第一次

陳:你行雲流水唔飛起我 今日咪多1win囉

點賭 陣間都唔知出面定要欄

臨尾要左勇士+閪手

屌佢老母

追莫里拉豬王

好似扑中咗肥鬼隻冷嘢
咁算啦單殿
冇人陪你喇

我仲諗住買美麗滿紛架，咁樣3w仲冇信心

陳蛇咁撚勁既

大眾歡呼當放聲歡呼咁賭

我愛狗麻友點算

佳運來點都賭下

今場泥水X我狄PQ！

莫里拉你契家佬?

要啦 陳蛇今日著撚晒火

一唔迷陳佢就大巴大巴打落嚟

前世係咪屌左雷神老母

苗禮德啲蛋陣搞到個頭好痛

冠軍騎師莫雷拉: 在 眾 多 騎 師 中 ， 我 視 陳 嘉 熙為 偶 像 ， 他 的 騎 功 高 超 ， 平 衡 力 很 強 ， 我 很 榮 幸 可 以 與 BB及 一 班 高 手 同 場 較 量 。

分番莊閑ok?

好 all in 一棍

阿嫂有冇中

下場起碼4隻放頭
點估

嬲嬲地要承你所願算

好撚垃圾呀 年狗

輸撚晒啦屌你老母

痴撚線
新蛋可以一步都冇

朱仔同ian算唔算新一代馬場攝石人??

莫狗 快一步 豬王形勢完全改變。。。。。。

D鬼佬準備撤資唔去馬

尋人啟示

潘頓

史卓豐

田泰安

岩岩睇完直鏡，有兩樣野睇到
1. 牙拉死都要壓下人，呢場過哂人都要壓大潘，好撚on9 慣哂手勢
2. 閪手呢場搏哂老命，盡哂力，真係鞭鞭打哂落去

唔記得講
又爆

賭泥水

友好日子點算呀貓仔？

手疆廢到 走啦 全年牌

周狗真係仆街黎，阻撚住我陳大四喜
屌你老母呀周狗

靈烽頭痛到

點步署

閪拉退出回水啦

再追要追悼你

一早買咗馬友冠, 今次應該玩完

仆你個街 黎海榮黎既喂

各取所需 真係好閪，十大閪馬

呢隻我覺得田雞騎會好啲

快樂實在啦，未過關

閪拉三寶後上騎豬王

呢場擺明do something讓路
友好日子唔會玩掛

如果陳蛇係13徒弟，佢兩個今季會多幾多w

手韁廢都算
連鬥志都差

可唔可以行雷腰斬

呢隻要

六寶難撚到

有2w幫你含

好鍾意跑2/4/6名

驗左尿未

必蛇手足既逍遙自在退休生活

岩佢
佢琴日冇口爆

雷騎王 派長井200 絕不走數

咪就係 痴線 輸撚死

得返60點上6k

聽阿kit 講蕭家又無入場

但我幾時有得復出

火車再黎

幾時死

周狗呢隻都冇p 不如試下閹左佢啦

至低限度好似上場咁出超必啦
呢隻都玩以後反年

佢半5全13條數都未找

周sir

求下你沙田快d 行雷

田泰安準備贏哂剩低3場

佢跑馬冇攝位呢個mindset

必蛇個樣好乖

走啦 垃圾到

冇得追
要最合拍好過啦

新力風黎

上場真係超必 郁埋腳

就係唔明點解閪手好撚搏命咁騎啲馬就係冇反應

承你冇p ge話13會悟會買兇隊冧周狗

賀狗輸緊幾多場

輸淨最後200，ALL IN了

沈集成啲爆冷都好撚啲

上年買隻新力寶 俾佢隻野大外檔過晒

新蛋翡翠綠中哂伏啦

閪拉做咩唔跑2

拿基連新力必咩毛色都唔記得

隻馬揹個人返黎得唔得 用左周狗做膽

知咩事

已經望緊6點啲波

博單日轉向 外欄後上應該破產

做緊備忘了

我直頭唔知

今日狗會fat fat

又火車

一棍

桃花盛上次無份 今次好尷尬

買得10蚊先嚟中85倍騎師王

揹個p唔過份ar

好似係你肚屙山洪暴發嗰種色

37

蘇狄雄!

你咩毛色 必B

做愛q啦，馬友冠fit到

金毛MK囝

潘頓哥去左邊

最好q la周狗同陳狗比下去

話陳蛇騎王10派1 100個個係唔係你黎?

信唔信史狗會走返入黎

上次冷吃了 再等佢過冷河落班先

上場做愛q已經以為食硬

我留左名 抽我

光頭

我

尋日係唔係有手足話移民注陳蛇騎王

美麗甜心

周狗唔好太大期望，p都接受到了

嫡愛摯寶

13檔

係咪有人抽陳蛇騎豬王

電子群星得唔得

手腳 今場你買乜

大眾歡呼

多蒙特賤種波嚟

精選輸完未

鐘意寶

其實我比較驚呢個地佢識唔識跑

又要迷kc

一棍閪拉

點部署

笨輝

末完喎清 莫2w就羊

喜佳龍

#2
新力必
• 27m
馬PO精選

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書) 輸
R6 瀟灑王子（尊兄）W$135 P$39
R7 各取所需 (新力必)輸
R8 承你所願 (緣盡愛未完)
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W$55 P-$123 Total -$68

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8) 輸
R6 獨角寶寶 (華可可) 輸
R7 加州神箭 （時時精綵）輸
R8 馬友冠 (.0.)
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$80 P-$196.5 Total -$276.5

買咗雷閪騎帥王要點部署？

12號 fastnet rock?

1定2 膽好

拿B

搶放排哂大外檔呢場

1啦 田雞咁閪都有P

洗個面度 6 點場波

Gun

收皮啦閪女人

究竟榜首可唔可以繼續中呢

隻2好返？咁多人要2

潘明輝3寶

講真，drop 後大外一氣啦，
你要佢左搵右搵即係玩鳩佢啦

潘頓 沈集成 去唔去架

放唔放㗎

睇飛睇算啦 度乜9

1 6 11

講真，睇左直鏡，真係打足哂，發揮100分
我覺得係隻馬力好短，明明出左頭都停，應該係唔可以太早望空啊

潘狗開齋靠呢隻

長長友

陳雲流水

行雲流水

田鷄今日食左屎?

一棍承你la

好暈 呢場大把野揀

大潘place

睇飛嘅話嫡愛隨時落到啡格
另外精簡都有啲飛

美麗甜心 電子群星

桃花盛WP都企得幾穩

如果今日大外一氣就輸硬
其實佢上場跑得好好

睇下邊隻落得勁啲

今日潘頓隱左形 以為佢停賽

今日賽前陳蛇落飛。。

潘

火車潘騎師王？

陳嘉熙百屌成材

佳運來

@bogo
鳩猴騎你老細果隻 逃唔逃架
定又順奇自然...

135

佢要3w

係 佢已經到左機場

養埋咁多廢馬，蝕埋車錢

上次你買左，牙拉睇完佢跑，一野: 喂啊哥，比我騎啦
田: okok boss

我屌佢啱啱果場唔騎尾100...

馬友冠

多謝周狗燃起陳蛇鬥志、

希望佢醒少少

本身想買泥水佬，隻馬上場亂跑
但今日唔利追

驗眼

外遊啦

好撚多飛

逃應該好過drop 啦下話
綜合埋 今日計

辛祖

承你p有4.0

電子群星

我意思係會唔會有機會

醒啦 鳩賀

周蛇又表演

都驚呢隻，不過檔差又唔利追又閪手

莎莎再出糧

閪手爆呀！

5 8 13

容天鵬又落飛...

2 7 11

潘狗去馬

2，6

琴日都講左幾次球半下盤派錢波你要輸錢冇辦法

田雞

我波全季啦

長長友。。

買p無買w

屌你老母容癌

呢場又有得追架喎...

真係俾狗賭

波狗又有

周仔咁都頂唔到q

屌你泥水係咪小兒麻痹

個p保住了

黃金1檔

嘩屌 周蛇有冇p

方狗又中...

沙田
星期日 獨贏 8 場 10 長長友 $20

$ 20.00

FATFAT了
有錢食活仔

電子群星跟唔到有冇搞錯

美麗甜心醜態百出

有p已經好感恩

大件事 近期紅人

Cls賀銘年全季 波健士半季

周狗又頂唔到q 屌

周狗做乜走上去燒隻精簡？

精簡最好真係唔撚掂喎 一入直路散哂

賀銘年隻隻騎撚到收停 我屌你老母咩

田雞攝得咁好，都係冇P

再多6分先

4p

潘頓 騎乜鳩啊！！！！！！！！！

佳運來第4.......

跟飛買真係24

手疆馬唔鍾意 唔撚走

波叔

蔡明紹 條廢西

跟左多謝

要放果d又唔撚放 屌

輸曬

分手要狠

雷拉第2

賀銘年騎緊咩

回到4.74p

球仔無全季

場場一檔
蔡俊佳呢啲燈閪收皮得唔得
懶風趣講場場冇 爆到佢on9仔咁

差一步有place

潘頓係咪畀精簡最好d泥頭打到頭 入到直路驗晒腦咁

燒到咁都有就馬王啦

on9長長友

電子群星可唔可以搵場擺前啲，1200個場好前㗎喎

想問下有冇人搵到潘頓

轉彎已經比
似馬有事

周狗
燒鳩完我陳燒精簡最好

承你俾周狗騎都有第三

果然靜靜地先有得嬴

屌你老母 長長友咩黎

賀狗 閪左幾多日

隻馬要放

呢隻真係笑撚死

連馬友冠都冇 西拉終結左騎王幻想

弓陣間個場 1 2 檔仲有 安心戒賭啦

屌佳運來第4

話撚左好撚廢

加州嶺域差唔多近磅了

999F4 屌

西拉唔塞應該贏左

潘狗又做馬

幾撚驚佳運來殺入黎，馬友冠2.2p 正呀

隻承你所願點會冇q 贏都有機會啦

諗起燈閪佳懶風趣講場場冇就笑撚左

好痴線

承你 咁到頂到個p

$47.5p

跑馬真係好多野要學

@bogo
佢老母佢真on9，柒頭黎

買左佢，皇天，泥水

波狗過左閪手頭馬

咁你靜啦 上黎做乜9？
Attention seeker??

第2好好啦 頭8場大熱全部都冇

直路頭係威係勢

乜撚野長長友

唉

唔撚識賭真係

閪手

承你盡左力了

賭咁大贏錢唔俾人知咪好蝕

馬唔掂冇問題 呢條友 我唔會再買
太廢 手疆廢

睇佢個名都知佢咩人啦

想搏條女一笑

年年季尾都爆隻依啲狗餅出黎架啦
季初消失季尾就返出黎開餐

波sir1400m係勁啲 之前好似有隻葵涌老友都係咁

係咪要跑長啲？
好似好均速

閪手 賀狗

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書) 輸
R6 瀟灑王子（尊兄）W$135 P$39
R7 各取所需 (新力必) 輸
R8 承你所願 (緣盡愛未完) P$47.5
R9 大自然 (中出大俠)
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W$45 P-$10.5 Total $34.5

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8) 輸
R6 獨角寶寶 (華可可) 輸
R7 加州神箭 （時時精綵）輸
R8 馬友冠 (.0.) P$22.5
R9 美麗日子 （福逸）
R10 友好日子 (跟方)
W-$90 P-$159 Total -$249

中三重

個練馬師釘牌啦diu 好撚憎衣個馬房

成日一條六環頭關斷左，睇馬算

迷狄慘敗，求打救

鐘意寶下場都要睇

留意番係周狗騎

呢場又唔留下力，係咁燒精簡

我了

潘狗連續兩個賽日都食左屎

唔該同我殺左賀狗

榜首玩3次未輸過

榮燁煌昌呢啲閪馬出得到我幫全馬post含啦 邊有咁多一檔出

下場1檔

@金仔

買左泥水p 佢又出事

記得你個名，下場再試，希望幫到巴打

見佢200彈左出黎諗住w埋

尾場
一棍
潘賀田 三重彩

承你好盡力la,
有p已經係佢叻

迷左拉??

咁講真今日佢場場外檔係好難跑

買撚左賀狗叫都冇得叫

取笑佢啦

隻電子群星食住屎咁跑

認真問
佢同閪手，計能力，邊個西d

有預感內欄啲草已經爛晒，可以搏返啲中後上馬

冇啦 同佢拍住果隻散到唔知去左邊

想問周蛇連敗去到幾多場？

承你所願：屌 上面條撚樣傻架 carry 唔到喇

嘩屌，睇直鏡，
我地皇天舒服到

排位個日見到美麗甜心呢條友騎已經同寶高講飛撚咗佢

閪手手疆唔差
賀就手疆可以含啦
蔡狗好過佢

牙康吐血未

我幫拿蛇留名

賺夠了要俾其他人賺下

第二場都跑得好架啦12檔埋到欄放頭 可惜頂榜又比閪拉搞一搞

手馬都唔係好得

周狗騎大部分馬都騎低左唔止10分

周狗咪再出嚟害人啦...

38場

周仔睇黎有排都贏唔到第3w 愈騎愈差

咁你選擇靜靜地贏定出水？
記得我個名有閪用

個名好閪難讀

好爸爸咁多飛

比陳蛇贏埋4win啦

知喇 屌你老母

泥水
1、2、1、2呀
屌你老母
最尾幾步重係到打樁

賀狗隻手仲閪過閪手

留意到有手腳呃撚含

潘狗肯去馬14檔都會贏到

舒服訓撚醒未架

周狗兩w 之後仲有冇贏過？

潘狗有幾可要排到4號，開盤既都話你知佢手馬唔掂

A_A jumped

閪手而家咁睇好少少？起碼有時都會跑哂

承你心諗佢係咪得罪左13,又叫周狗騎佢

難讀到覓腸爆粗應該真係好閪難

下場我唔買，但出水，你跟唔跟

榮華煌昌都算
中間塞個「業」字

就快父親節
只買一隻

撚狗

賀狗有隻內檔睇下跑成點

一陣志在四方周狗

Ng gun 你都唔買 姐係9up

幫賀做帛金

今日啲大外一氣叫都無得叫
乜水仲敢賣到10倍

榮華臘腸

想搏文家良繼續有
但一定好撚舒服

啱啱佳運來

1-5-13

各取重傷 真係on9

擺前啦，你地唔走，我走!

大潘轉西拉騎往績係點

含淚買埋今鋪周蛇，冇理由廢到咁耐都未贏第三win

一注運時來先

真係失控，電子群星係黏地特差

好頭痛舒服

擺前左 內欄衝

我寧願博韋達底出、

暫時仲未見到有人話今日贏緊錢

唔好再提垃圾

皇天今日跑幾隻都on99
又病發

大健士

咁如果咁4,6都唔洗睇

隻錶我對上兩場都係暈左係度
好想再追

你囉 屌你老母

Bogo

你？

咪啦
諗起蘇兆輝騎呢隻放頭跑就好頭痛

過關過小氣膽 駛唔駛驗腦

覺得今場 摩會走出黎

樓上咪有條濕尻全綠貼出黎
(回扣當贏）

抽水 晉神減到幾時

中左瀟灑王子wp,六環頭關斷左，唔賭了

唔追了
史卓豐條閪人都搞唔掂隻野

我信波波多過周狗

有冇人要奇真

今日皇天...追唔到...

得返六環叫緊

輸緊13k

奧步爾大勝啦屌

xx神駒成日買d偏門狗餅

仲叫緊你好野

輸5雞

屌你老母544

美麗日子 大家點睇

三關拉冇咩特別

3，14揀唔落

覺得潘狗今日點都有1w

@寶高 你boss呢隻點 只怕騎嗰個？

屌佢老母隻多多殺左我

買左

我要燈死美麗日子！容癌想食孖寶，食屎啦你！！

你出飛我先跟 廢是比人撚

開埋多多就真係冇肉食

而家都應該仲有三幾千

如果今日食屎個d唔買 2,14

r撚爆頭

@烽
運時來

而家力追

嘜誰嘜誰

突破500 分

屌你老母 年狗 快樂實在想點

一注運時來返身la

贏小小

苗禮德今日食哂屎

呢隻唔好搞啦，近排回哂塘

派？

WHO ?

未輸過

運時來

烽煙蛇呢場邊隻？

大摩

呢場算係咁啦
啲姿勢冇咁核突

告狗今日會唔會斷連勝

我agger佢回塘架

= =

原來星期三已經斷咗

隻馬好靚

點睇哈囉daddy

LM

呢場13底出

唔能賭啦，輸閪哂

二揀一 大摩定拉狗

事後唔派
祝佢 Double輸返出黎

我好想11膽 搵人阻止

呢隻要問拿基

如果膽大比佢騎，會唔會有10倍

買啦 會中架啦

輸撚埋啦

12會唔會好D

摩

賀狗幾耐無贏

輸撚到去大自然

又分韁分到十樓咁高
馬王都比佢分到暈

有一隻惜多福

想要

一齊啦

智利馬王有冇人試

信我，$10運時來

拉

大自然美麗滿紛春花秋月友好日子

兩隻膽9同咩好

23一條q返

六寶場場A3點賭

10仲穩

楊明綸 了

呢場好難

隻3大幅縮程仲要 楊明綸
跑出我真係唔識賭

桃花包尾 @睇書

賀蛇

Cash得

快樂實在走左

11 cashed

我屌你老母

11號走甩左, 好大機會贏啦

唔要啦

會輸

快樂實在

賀蛇連隻馬都唔聽佢講

賀年企撚左係到

走甩咗

賀銘年個樣唏噓到
望撚住隻馬

賀狗 笑撚死

11收錢

我知
買左
完全唔知想點

毒撚企

賀狗內檔馬有錢收

快樂實在：屌年太撚廢 浪費氣力

賀蛇個樣

上場食完冷p今場落班
好正常

OH SHIT 收錢

11走佬

賀蛇個樣嬲到

賀跳船都跳得幾快

隻馬自己阻止你

沙田 星期日
第9場 位置
14 博愛友威

$ 10,000.00

六環我唔鐘意14 想死

11放甩過百個馬位

隻馬:人西 不了

天意

我今日買撚左佢仲唏噓
望撚住個戶口無曬錢

賀蛇口噏噏屌撚晒鬼

好想要奇真 但柒俊

美麗日子

都唔知衰乜，B1試好哂，上場又近

人垃圾 連馬都憎

我4X11狄WP，想死

閪手，潘，球鐵角pq

11 crashed

運時來la

係，游水馬黎

可能繼續跑呢

沙田 星期日
第9場 位置
14 博愛友威

$ 50,000.00

球仔笑得奸到

小氣鬼打小圈

On99

遠過君達星

買賀蛇終於有綠字

On9

真係退出

11無左🙈

跑左咁耐可以照跑既蝕好多咁解

把口咪咁賤啦

牙般走到咁遠打飛機

賀9

一心落班

縮程賺級數

賀銘年真係臭西騎師黎
個西臭到馬都唔想俾佢騎

全季

跑都廢事

潘啦

係臭到隻馬要返馬房沖涼

會唔會爆傻傻西得啦出黎

周蛇 上！

幾時有馬扔周狗落泥

狄寶尾今次其實唔抵追
不過桃花盛B1真係落左搭

約翰摩亞 楊明綸
凱倫致寶

9膽啦

容狗孖寶？

大自然 爆呀

錶之皇者 P

再踩多腳 唔該

沙田 星期日
第9場 位置
14 博愛友威

$ 17,210.00
跟

今日係邊條女講馬 把聲幾好J

馬房部署撚狗

大自然

淋地特佳買20蚊wp玩玩

把聲正到仆街

今次運時來反勝乜水乜水la

撚我

大潘wp

撚狗到。。。

買2

沙田 星期日
第9場 位置
14 博愛友威

$ 58,010.00

跟返注先

恁爸等你HKJC

般去馬未

超霸

沙田 星期日
第9場 獨贏
10 奇真

$ 50,000.00

周去馬末

沙田 星期日
第9場 位置
4 嘜誰嘜誰

$ 50,000.00

今場冇人迷摩

跟

何澤堯亂拋垃圾

周狗p都綠格

潘頓去馬

又輕幾磅

美麗日子遇水識飛

告狗D飛黎啦

扔咗個腦

沙田 星期日
第9場 位置
8 榮華煌昌

$ 280,000.00

Daddy !!!!!

賭左3,6WP

又買樓

從來沒有，從來都沒有

88888888 let’s go

最後30蚊

冇飛

無扔,但坐住左

熙呀熙呀熙呀熙

熙呀熙呀熙呀熙

周狗真係on9

周狗

軍威震

我拉好波

daddy

Gun jor i love you

錶3疊都有
跑好少少贏得啦

屌你 莫雷拉

周狗笑撚到我仆街

二揀一又揀錯

周狗做乜撚

周狗廢到

3號廢撚到

呢場馬幾好睇 好有澳門質素

哈囉爹地搞掂！

周狗你有冇撚野呀 ?
早段甩開到咁，追番咁撚多番黎跑第4 ?
食撚屎黎呀屌你老母

Daddy 萬歲 !!!!!!

2，3揀左3

錶之皇者 缺課都有q
on9
屌你老母唔買就搞事，皇天

轉彎隻馬自己衝上黎

屌4

莫雷拉騎師王玩完

華將日

巴打真係要靜靜地贏

下場可以allin最合拍

火車

23揀左3

軍威一出閘就讓左20個馬位

潘狗好波寧願損人害己

美麗日子又無

細潘狗

笑撚死 一係就燒人 一係就包尾

火車騎王仲未死得住

陳sir 騎王

真係daddy，心靈投注先中

阿頓:我無 西拉都唔可以有

偏偏就係隻14冇

周狗當自己騎巴基之星？

潘明輝 陳嘉熙
各贏三場！厲害

潘明輝仲有最合拍

陳蛇同火車鬥到最尾

跟左你，多謝

屌你火車係咪黏地特佳

On9
黃皓楠 騎都冇撚騎過隻馬
全程喺度un

屌你老味我都可以做騎師

點賭阿

哇 依場馬係好撚核突
潘狗真係食屎狗
寧願唔入p都要搞依d野

扎西6月27

潘明輝仲有機

關撚事咩 輸就輸 咁多藉口做乜鳩

高手又撚

佢讓左有冇20個馬位

我真係屌你老母呀周狗
唔買你就頂死我
買你就大墮後追個第4

周狗一開閘撞鬼？

我配合佢姐。。。

唔中，買波算

好彩9有第三

隻大自然差唔多啦

Gel

笑撚死 潘明輝陳蛇3win

尾場 一定係買陳蛇

有冇人reserve 六月十號Post 1

美麗日子潘狗掛能住頂死雷狗，轉彎都已經窒窒哋

失控

但屌隻錶之皇者放手就有

屌...殺左我隻運時來四連環

好撚黑人憎呢條撚樣

呢隻真係大師傅先騎得郁

多謝巴打

潘狗係唔係痴左

但有勢

周狗唔識出閘

牙妖真心廢

細潘騎王 係咪6分就平頭

9888 07-06-2020
17:15 沙田
星期日 四連環 9 場 6 錶之皇者 + 9 精彩有你
拖 2 哈囉嗲哋 + 4 嘜誰嘜誰 +
5 美麗日子 + 10 奇真 +
12 大自然 + 13 運時來 +
14 博愛友威 $10

$ 210.00

屌你老母周狗

博愛友威又綠字
勁

冇錯

黎啦 尾場 潘雷賀田四重彩

最後肯定潘明輝 騎師王

Reserve 地獄列車seat 1

袁狗都有馬贏

我仲叫緊六環

想追細潘了 放頭 人fit

佢係咪當自己跑緊馬王

莫雷拉騎師王報數區
-700(追左三注）

好撚暈... 2揀1揀錯...

T_T

-900

沙田 星期日
第10場 位置
1 最合拍

$ 500,000.00

唔差左陳蛇4win

周狗咁樣跑先第四炸跑好啲實有p

隻馬走得唔順

春花秋月，WIN啦好嗎

屌你老母含家剷潘狗

靠你喇 尾場

輸到好撚頭痛

巴打好癲 多謝

田泰安直路都幾論盡
又無

潘頓 頂完莫雷拉未

周狗落地獄末

周狗係咪confirm史上最廢十磅

靜靜地贏

尾場買咸成=賭大細

大摩？

田廢到

ME

陳蛇騎王

一向唔鍾意佢

尾場do re mi!

沙田 星期日
第10場 位置
10 美麗滿紛

$ 800,000.00

confirmed

尾場 亦係人生尾注
細潘 告仔我黎啦

一棍左2-5 我屌潘狗

基本

開心好玩 最合拍 小太陽

頭先1.2倍應該有人買咗黎收息

提提大家
前面咁開法
最後買返三大賤種穩陣

連贏位置Ｑ 9 場 2 哈囉嗲哋 + 7 軍威振 $10

$ 20.00
周狗做乜撚野呀又

最合拍x2

兩個鬥氣呀!! 我無你都唔可以有 一齊無

何妖做乜唔埋欄

潘狗又攬炒 屌你

得我一個叫緊六環

who

記住那周中谷草的教訓

屌 尾場2萬 輸埋成世唔撚賭馬 好閪煩

志在四方遇水識飛

靜啦屌你老母
你有無得綠字啊

一檔 騎師有 利放
點輸

巴閉啦

輸到仆晒街

潘狗又唔放 屌你個閪

叫邊d

想跟

未，細潘仲有機會

屌有時就係唔夠時間...

佢食屎啦

過關 獨贏
2X3 8 場 2 精簡最好
9 場 2 哈囉嗲哋 + 7 軍威振 $10

$ 50.00

抵撚死啦 搞鳩人隻連利先
上星期又搞鳩人隻青心星

-5000呀 屌

13成日比d後上馬周狗呃錢

第一組
R1 香江穩勝（烽煙）輸
R2 錢途光輝 （綠木）輸
R3 魅力漢子(bogo) 輸
R4 皇圖(貓) 輸
S2 野田賢君 (我愛金世正) 輸
R5 捉金皇 (奧書) 輸
R6 瀟灑王子（尊兄）W$135 P$39
R7 各取所需 (新力必) 輸
R8 承你所願 (緣盡愛未完) P$47.5
R9 大自然 (中出大俠) 輸
R10 場場精綵 （吳宗憲）
W$35 P-$40.5 Total -$5.5

第二組
R1 獵狐章者 (冼毅力 saint) 輸
R2 星際精英 (睇書) 輸
R3 燈胆精英 (單挑) 輸
R4 靈鋒(Priestgod) 輸
S2 冠軍車手 (人一世勿一世) P$14.5
R5 老表醒（晏8) 輸
R6 獨角寶寶 (華可可) 輸
R7 加州神箭 （時時精綵）輸
R8 馬友冠 (.0.) P$22.5
R9 美麗日子 （福逸）輸
R10 友好日子 (跟方)
W-$100 P-$189 Total -$289

岩岩大潘隻夠話特佳
佳佢老母

連容狗有手影落飛都唔q去 我唔柒賭啦

今日得5個騎師贏過

周狗wo,大雷暴，承你所願，軍威振，教訓末夠多？

通常最尾莫雷拉 都w返

下一期定再開新POST?

迷火車大勝

承你所願真係好叻仔

針緊$130

嗰隻輸騎師心術不正

今日嗰幾個 賀年潘頓史狗

下期啦個一場

燈下

尾場5-12q

火車14檔輕鬆埋欄滋油到

俾狄狄騎都贏左la

準備串燒三兄弟大龍鳳

叫緊兩條 想post飛2蚊燈燈佢先

明明度佢放頂住隻2 屌佢去撚咗邊

拉 大摩 是咪sure win?

否極泰來、物極必反，只要有耐性總有機會

原來已經尾場 仲以為有11場

post曬出黎啦

咁大鑊？

佢唔要欄走去頂雷狗 on9

尾場潘雷賀100%

今日咁係咪要買青蛙王子

無靜到，咁輸緊了

燈囉

佢兩條仆街轉彎做愛 唔知做乜撚

滿紛11倍俾狗呀

tg 3dm1jn 2?

有綠字=贏

佢今日人生最後一注

1-4-10

係都比返陳蛇啦

志在四方carry carry 唔到周狗？

乜9

呀康屌撚到

真係頂呀

拉識撚騎馬

82台條女叫咩名

當賭仔狗咁撚 兩隻熱門亂跑

Bogo weak =.=

今日唔得閒玩
尾場買陳蛇算

Tg

[綠色有運綠色時代] 六月十日谷草九場賽日討論區I

仲有希望

之後既日子點過 當佢唔再負榜

潘雷賀三重彩

利放唔買最合拍買咩

仲有華人一哥 三條仆街係中間做愛

我都覺

上次跑1800搵嚟搞，今次跑返1400

志在四方比番狄狄仔跑嘅話我諗我會allin披

@貓
冇得講啦，呢場大番攬炒番牙拉
打個和

之前都有人咁話我陳BB

以前馬po有嗰叫
情迷史卓豐
有冇手足知佢去左邊

針左

最合拍1檔今日放到出黎應該好好跑

經過今日，要加入迷陳行列

我頓食尾糊等條垃圾今日又追唔到

最合拍 放唔放㗎.gif

發現自己竟然迷屎，針咗了

搵個新人解放周狗咪得

紅衣d飛唔聲唔聲落緊嚟

補左條三大賤種三重彩先
再揀其他

1檔唔放 不如退出啦

p可以諗，周狗買w不了

友好日子 輝哥起孖

開心好玩對你呢句有啲意見

仲衰過吳嘉晉

想要球仔一棍 同存亡

原來周狗係獌嗰啲高人工大牌球星

我陳今日型能到 睇到小妹都濕晒

要申請負多10磅先掂

識嘢

志在四方 坐定粒六

點補飛好

好暈

潘4分

輝煌星

邊隻放頭馬

補西咩 等收錢啦156倍

補13隻win

最難解的謎

買1 2 3 5 6 7 8 9 10 11 12 13 14 W

6點點部署

1/10

仲有得部署

隻11 食左藥咁

10蚊雞補乜鳩
有錢補飛唔買wp過關？

最合拍

佢贏好能多

U TOO

2揀1揀錯冇撚咗1K